有冇巴打沽聯通 762？

見佢上唔到10蚊
心郁郁想沽一沽

冇人睇跌

沽左無煩惱

贊成 睇跌